耶撚許業行係唔係波皮黨成員呀？

有冇諗住出黎同游b報牛呀